不反出埋 你唔出黎對唔對得住過左身同受傷坐監既手足？

佢哋想出都冇得出，你仲同我諗咁多借口，諗住多你一個都唔多？

叫埋身邊既屋企人，朋友出來，post ig fb , 企出來比壓力政府，你做唔做到？

我做到，你都一樣得。手足們，1月1維園見

Push

幫下手得唔得

一月一 維園見